張建宗：唔比DNA，唔會比你出街食飯

建制派約見張建宗談防疫 冀推港康碼及堵塞社區漏洞等

立法會建制派議員約見政務司司長張建宗，討論防疫工作，建制派「班長」廖長江會後表示，相信未來一至兩年本港會與病毒共存，政府要考慮如何在經濟和防疫之間保持平衡。他表示，建制派向張建宗提出4項建議，包括向市民澄清內地核酸檢測支援隊來港的角色，杜絕謠言；加快分階段全民病毒檢測；參考內地健康碼，推出「港康碼」；以及堵塞社區防疫漏洞，以應對秋冬季有可能發生的第四波疫情。身兼行政會議成員的自由黨主席張宇人表示，希望政府盡快推出「港康碼」，讓持有「港康碼」的市民可以到食肆堂食，食肆亦可以全日開放堂食。廖長江補充，張建宗已表示積極研究「港康碼」，認為技術上可行，廖長江相信「港康碼」的設立只是時間問題。另外，民建聯主席李慧琼歡迎政府昨日宣布擴大病毒檢測計劃，並希望檢測工作加快，制定指標，優先為有確診個案的大廈居民提供檢測。

2020-08-07 14:30:23

Source: RTHK

都on撚鳩

邊個屎忽鬼諗健康碼呢樣嘢
我有個碼係咪就唔會中招

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

我屌你老母我同隔離鄰居交換口水
我同我老表交換
全香港撈亂俾你你咪拎去囉

我同我八個friend撈埋一樽你咪慢慢驗飽佢

我加隻狗口水落去送比港共

大家準備好攞宇宙通行證未

限制出入境 自由.

嘩咁好呀. 咁個個唔去搞個所謂碼
咁D餐廳咪開左都冇人去食

喂廿蚊張
我係屋企食飯好閒架咋
你覺得你D飲食界朋友，到時D人想買飯,又冇碼。有幾多個真係理你? 外賣都要做你生意啦

Source: 獨媒

會有 黑市堂食

屌佢老母 健康馬

有個碼連疫苗都唔撚使打

檢測咁麻煩，要返工不了

人造病毒梗係會聽個主人講嘅,唔係嘅話就全當死清光啦,你有冇見到一個共產黨員會中招吖

都係果句
你尋日有呢個CODE
今日就奶撚左野
仲要周圍走以為安全
係唔係成件事錯撚哂

個目的都唔係中唔中武肺, 係可以"非強迫"咁令你去畀DNA人驗武肺

等睇播毒師拎完個碼搞到社區大爆發

遲下就真係好似鄰國咁比人detect到你用VPN就話你有病唔比你出街

屌你老味 已經全香港變集中營咁

個目的根本唔係為防疫

然後就會開始無碼唔比入超市同街市

下一階段：社會信用制度

係咪支那尊登播毒嚟推行健康碼㗎

邊度有得買口水

重問？

真，成件事完全唔撚make sense

健康碼keep到幾耐？
係咪一日驗一次 on99

咁都係繼續食外賣算

當足支那咁管

好快有人代出健康樣本

咁咪唔堂食囉

只係為左收集DNA同健康碼
第時就學鄰國入閘會顯示你唔健康再捉你走

攬炒

到時爆得仲甘

可以打杖

呢個張on on 真係好Q恐怖
提親的野都係垃圾奶錢奶紅刷存在感
幾時有報應

留名等睇有碼照中招我日日叫外賣算鳩數

用貓狗就得啦

唔堂食幾撚咁閒

係唔撚驗呀吹咩

咁唔帶口罩了

都白痴嘅
有個咩咩碼只能代表你驗嗰一刻無中招
你驗完 做啲高危嘢一樣會中
講到好似金鐘罩咁防毒防菌
拎住個碼都會中招㗎 廢老

香港特色鎖國政策

“On Tyranny, Twenty Lessons from the Twentieth Century”

No. 1
不要自覺馴服 (do not obey in advance)

入集中營、入屠房前，緊係要做好晒身份認證啦！
女嘅做雞、男嘅活摘器官，節奏就係咁！

有碼就有閪屌

係，個閪碼目的就係Gps

屌你無堂食我寧願日日煮或者叫外賣我都唔撚驗啊我屌你老尾

每日嘅新聞都咁撚激氣

cos

佢當香港人白痴

cls

存檔。。。

feel 到廿蚊張好等錢洗

咪撚俾dna呀，
全日堂食遲早實有人中招。你去埋食就一齊中

自己gen 個假code出黎，do唔到就話你部機壞左
再唔係去淘寶淘個code

🦠： 我病毒嚟㗎！點分到邊啲人有碼？

驗完lu
即刻去食飯lu
試曬香港九龍新界港島，一日內，好開心，再慶多次回歸。聽日去船p，後日搵娜娜唱粵曲

恐懼撚道歉未

日日起到話幾嚴重幾嚴重

而家政府做野啦

恐懼夠未？

弱智病毒識揀無碼嘅人先傳染？

用黎打黃店

國師又中

唔比我食飯 我決定周街咳

唔好理個19政府啦

我部電話識驗病毒咁叻就係人都驗到啦

港版社會信用系統

放晒風強推如果推嗰時香港人係咪仲係on99咁抗疫
不過佢推嘅日子一定係連埋公佈人大騎劫立法會 最緊都係用連推嘅方法等香港人絕望

好呀, 老馮同公司申請WFH

搵屋企旺旺幫手，日日都突條俐出黎流口水

又同病毒傾好左，有碼的14日內唔會搞佢？

攞嚟監控你

OL79

港康碼驗一次証明，一世冇事

又7一鑊tweeeet 爆佢變電子監控手環

呀伯真係先知嚟 以前仲笑佢

我買夠800蚊HKTVMALL 送上門唔得? 反觀D廢老仲驚
錢我又多過你, 方法又多過你
自求多福啦廢老

你都痴撚線

同病毒傾掂數

有碼保平安

根本試水溫, 一步步限撚住

諗諗下, 係唔係因為貿易戰所以出左武肺

要keep住驗？
化驗所fatfat

以防疫為名 監控為實
真係當人on9咩

乜柒都搞，淨係唔封關。

港康碼

囉咗你DNA先可以出街

健康碼昆水用
帶咗唔會免疫，一到期又要再驗
CLS

恐懼撚會覺得政府做到野

監控人民最有效率

仲好，無碼齋幫襯黃店

痴撚線
乜9野垃圾官

係可以拎晒你所有網絡資料，一check到你ig 連登 有亂講野就紅色健康碼

spin，唔係健康碼，係監控碼，一有呢樣嘢，你連出門口都要黨批准

太撚天真

鬧政府一定變紅色
想出街下世先

On99
今日驗完冇事又唔係永遠冇事
要日日驗先可以出街食飯?

咁有肺炎係咪照出健康碼俾佢？

彩你都有味

我係唔比dna 吹呀

恐唔恐懼都係一撚樣架啦 講撚到好似個政府會聽民意咁

push

有冇破解碼
Cap 幅圖show 1 show 就得

諗報應
你器官上晒去佢都唔會有報應

每一個鐘頭驗一次

點解各官員唔做先?

憨撚鳩

封關啦屌你老母

要keep住驗先有用，驗野要人力物力，要市民係冇工返no pay既時間個個月仲要拎幾千銀出黎驗先可以出街

支那上面各省市都有自已嘅X康碼, 但各不互認十分on9, 而且9成9都冇做所謂RNA測試, 因為全民做晒要多L多錢

個碼係用嚟追踪行蹤, 你係支那去商場超市, 坐巴士火車地鐵飛機過高速路口, 冇碼就唔過得, 返屋企經過樓下大門, 入商場車站, 都要show個碼出嚟登記同check體溫, 一捉到高過37度就即刻捉你去隔離檢查同做RNA, 如有懷疑就送去方倉困14日, 冇病都變有病

所以2-3月時班支那人周圍撲退燒藥, 搞到支那藥房唔畀賣退燒藥, 有D友仲高招, 用cap圖show第人哋個碼出嚟, 咁大家知點玩啦

無健康碼唔俾搭飛機唔俾出入境
有passport移民都無用

肯定有領導出事 急需器官
港共先咁急強迫巿民dna

啲病毒你發明架
識睇你個barcode
有就唔會中招

拎啲狗口水去驗

都on撚9當我哋係狗呀？

創作啲名稱越嚟越柒，咩港康碼，係咪奧巴馬啲friend

仲有，邊個要詩呢個碼，就用市場力量杯葛，一律唔幫襯

今日驗完，聽日都可能數招啦。

健康碼
出入屋苑、商場、搭車、返工、 每幢大廈、離開香港都要嘟
入面有曬你所有訊息， 知道你幾時去過邊度， 個app仲可以監控埋你手機上嘅 訊息 資料
只要個政權唔鍾意你， 即刻將你個健康馬變咗紅色， 等你工返唔到，連屋企門口都出唔到， 隨時用 強制隔離個名義捉你去集中營
唔好話我 誇大， 因為而家喺某個國家已經實行緊

咁我咪買外賣

讀讀下讀咗做港安碼

詩>讀

你可唔可以唔返工， 你可唔可以唔出屋企門口

每三日驗一次就有用姐點撚驗呀

無健康碼唔比返工丫笨

WFH 公司唔俾番
已經日日係屋企

根本就全民監控，開始覺得隻病毒係咪專登搞出嚟

推

佢呢個健康買一出咗就唔會停
就算兩三年後疫情完咗都唔會

咁咪唔出囉我又唔會死，啲食肆死

可以

真係onL9
拎完嗰碼再出街唔會染病？
最多只係證明你驗嗰下冇病

鬧還鬧, 唔好畀仇恨沖昏頭腦住先
廿蚊張係張宇人, 張建宗係宗仔

就係唔畀返， 連屋企門口都唔畀你出
睇你捱到幾耐

企圖太明顯

根本資助打疫苗已經唔駛搞咁多野，成班賤種除咗識搶錢害人仲識做乜

sor無野喇我柒左
自吞一打

司馬超之心

屌你老母啦

做到咁急係咪真係會打仗驚啲人2021年即刻去五眼聯盟

健康碼只表示暫時冇肺炎
咁唔表示無其他傳染病或病毒係身
不如政府出錢畀全人類做個全身體檢啦

佢唔係要健康，而係每個人身上都多個碼

我同我八個friend撈埋一樽你咪慢慢驗飽佢

Gay

唔駛CHECK 碼既, 就係自己人開既店,
會唔會咁樣仲易分過黃藍地圖

on lun 9

到時自然法例強制要

哦
你估餐廳理唔理你？

想監控都要用下個閪腦

身兼行政會議成員的自由黨主席張宇人表示，希望政府盡快推出「港康碼」，讓持有「港康碼」的市民可以到食肆堂食，食肆亦可以全日開放堂食。

黃星胸章

試下用木瓜

姐係要挾 香港人姐
Dllm

即管推出！到時大把人唔出街、唔幫趁餐廳！你老母全港等攬炒！

去得黃店多可能會無咁健康

已經不嬲有

而家好多都無量體溫架啦..做做下就知...驗就一定唔撚去架喇, ON99,
頂多佢要人出境上飛機要人做..我唔去TEST 無開ACCOUNT佢又可以點,

個碼驗個下無唔係永久無病,佢想永續都唔係咁易

就唔驗DNA 最多咪唔食飯
睇吓邊個傷啲

咁咪買外賣囉 好撚恨堂食咩on99

距離成為上海/深圳等特區又進一步

正，不如：
無碼人士唔可以返公司，只可WFH
外國旅客無碼唔可以住酒店，只可以瞓街
中國人豁免

全面加速

你當共產黨白痴咩
以為cap人哋幅圖就得， 呢個世界上有online double verification

比我隻貓啲口水佢驗

邊個恐怖份子提呀

唔出街食睇下邊個蝕啲

on9嗰頭驗完冇事嗰頭中咗都唔知仲會令人鬆懈

有肺炎, 你俾個樽叫D無肺炎0既俾口水
咁咪有健康碼可以堂食囉

好快會有社會信用系統低分唔可以去呢度嗰度

痴撚線

sor大佬, 已經吞左一打膠
畀次機會, 輕手d唔好打面

監控

話而家檢測係compulsory 但用賤民碼黎暗盤變mandatory，重要係中國人員、實驗室大舉進攻香港而資料安全問題未釋除既情況下
呢個先係要煲大既野

拿來監視用，中共用個個識定位
你以為真係用來檢查咩

佢要setup晒每一個設施都detect個碼， 短時間應該做唔到？

係

on9, 就算全香港人都有碼,
你繼續放班無碼大陸撚落黎咪又係要收皮, 都唔撚柒經個腦

低分唔畀搭飛機， 中國幾年前已經實行咗
到時你想離開香港 走佬都走唔到

有部scan到qr code嘅機就得

巴打訓左幾耐

有幾難， 喺門口度搵個人專攞部手機嘟啲你個QR code， 得先畀你過

健康碼變個人信用，去示威扣分做乜都唔得，有BNO 好走啦

驚監控係咪唔應該用電話
電話電訊公司有定位 中共想拎就問電訊商拎 咁咪好容易比人監控到

敵基督與獸印

留名睇白兵出post話又中
然後大灣駒狙擊佢

唔比DNA，唔比你打j

下一步, 唔驗無得搭車
: 我咪自己渣車囉
唔驗無得返工
:我咪home office囉
唔驗無得出境
:我咪唔去旅行囉

健康碼就係最佳籍口

咁要好多人看門口，大陸運落黎？
淨係政府返工都塞死啦

話撚佐,真係做
諗下點反抗
係唯有不合作

廿蚊一樽
我隻貓啲口水

港共收皮啦

即係承認監控市民喇，屌你老母！
我係都要堂食，但唔會被驗DNA

點解我見唔到Twitter 有人煲大........

Check個段時間無 唔代表食飯個陣有
完全唔合乎科學

搞咁多花臣根本就係想監控港人

秋葵

陳雲表示中到無晒感覺

全部人都唔理佢，就會收皮。

無碼唔比返工個個即刻仆到去搞啦

異見份子直送青山隔離

港豬末日

港豬值得擁有

師兄用邊個台，搞到要交自己嘅DNA 俾個電訊商

我一樣日日都見有人扯抵口罩食煙，法例得啖笑啦

返工夠唔會中病毒啦
醉翁之意不在酒

多數搵返保安做， 唔夠人手咪請多幾個

番工喇 唔通會上街咩

有碼係咪口罩都唔駛戴

有定位，但佢確認唔到你係邊個位
同邊個用緊邊部機
依家科技未去到咁準

健康碼可以轉成社會信用系統架 瞓醒未

健康碼本身就係on9, 係咪攞咗唔會染病先，定係好似道符咁，可以擋住啲菌？根本多9餘，直接lock down最實際。

要我比DNA我唔會再出街食飯

餐廳已經少咗好多生意，我敢講佢要問人拎個碼先賣餐俾人的話，唔會有人幫襯佢

我實攞我隻狗D口水去驗

從來都唔係
大半年都係派錢補貼大商家、送錢畀中資驗毒

有就=永遠冇病
哦！

咁咪可以解決埋旅遊酒店失業嗰班人

出入境自由，玩完

貓尿要唔要
都係狗口水啱柒婆

港康碼<有個碼代表我一定安全? 早2日驗完冇事, 點樣肯定幾日後我冇事?

好似同啲毒傾掂數
騎兵唔搞
只搞步兵

加速趕走香港人

Cls

呢班仆街食相好肉酸呀
總有辦法可以對付你班仆街
斷人衣食猶如殺人父母！
不會被監控！中共必定倒台

檢測嘅原意係搵出"有事"嘅人！然後捉佢去治療，截斷傳播鏈

佢宜家係企圖搵出"冇事"嘅人先准佢正常生活，呢招用落出入境關卡都算合理，但用落日常生活就超級on9，因為過境係一日內嘅事，個結果假設仍然有效都合理，但日常生活，你日日都要食飯返工，個結果有效幾耐？係咪代表驗咗等同免疫可以環遊全港？

科學邏輯??

中左風

仆你個臭街
twitter要煲大佢

傻仔，陳雲半年前已經知道一定會咁發生。人地有大智慧你無，恨唔到咗多嫁喇。繼續話人中風未食藥囉

其實個碼有咩用？今日無唔代表聽日唔中
一個碼就豁免14日？如果我第2日中左，咁咪播12日毒？

佢要監控你喳

冇 純粹藉口限制自由 同逼你要交DNA

蒸餾水得唔得

有用吓個腦都知出事啦，個碼只能反映驗嗰一刻冇事，但係咪代表我拎咗個碼就可以環遊全港十八區交朋結友扑嘢？咁如果政府話唔係架，你一樣要停止出街架，咁啲人就會問個碼嘅作用何在

去到邊都嘟一嘟，行蹤全日暴露

check唔到咪話你個野壞左囉

網絡失靈，server lag機，樣樣都可能發生
你無試過買野俾信用卡有時擦一兩次唔得，但第三次又得咩？甚至插晶片唔得，要擦返磁帶先得

好彩有養狗

無隔離措施嘅檢測根本唔可能防疫

求share

ok you win
唯有執包袱

大家都係出年準備撤退去英國算把啦

林鄭月娥：未釐清全民檢測成本 中央願攤分費用

政府將推出全民自願免費檢測計劃，涉及多少成本、會否由3間內地檢測機構收取費用，行政長官林鄭月娥回應說，目前未有詳細資料，未釐清成本，但最終會講清楚中央來港支援涉及多少費用。以她了解，中央願意協助攤分檢測及新建設施費用。林鄭月娥說，內地支援隊伍來港涉及很少費用，反問數十人的住宿交通費要多少錢。她認為，現時是香港特區請求中央支援，香港作為主人家，應由香港負責，但仍有待釐清。她說，這個是禮節問題，邀請別人來港，還要對方訂酒店，好像說不通。她說，與檢測工作及建立設施相比，有關費用的百分比是「少到唔少」，又指出要說清楚，以免傳媒查到是政府訂酒店，又會指政府誤導。

2020-08-07 16:36:14
Source : RTHK

貼埋錢，攞晒你啲器官都唔止咁少啦，實冇蝕錢㗎

監控碼

健你老母康碼

呢個要打上國際線

推上國際線 國際線要人

其實如果有日佢話現金有病毒 因不建議用於交易
強制推全民電子支付，以政府智商都有機會發生

現金無啦，ATM都不用24hr
中共只為監控你更方便

yes, 基本法賦予咗有碼唔搞得，如果唔係就違反國安法，支廢都要遵守

啟示錄 13:16-18
16他 又 叫 眾 人 ， 無 論 大 小 、 貧 富 、 自 主 的 、 為 奴 的 ， 都 在 右 手 上 或 是 在 額 上 受 一 個 印 記 。 17除 了 那 受 印 記 、 有 了 獸 名 或 有 獸 名 數 目 的 ， 都 不 得 做 買 賣 。 18在 這 裡 有 智 慧 ： 凡 有 聰 明 的 ， 可 以 算 計 獸 的 數 目 ； 因 為 這 是 人 的 數 目 ， 他 的 數 目 是 六 百 六 十 六 。

利申唔係耶撚

香港集中營

未來香港社會結構:
香港人=新彊維族人, 最低等
香港公務員=新彊維族官員, 中等
新移民=新彊漢族人, 最上等

求破解版健康碼

新疆「全民健檢」，採集DNA建立生物數據庫

人權觀察組織（Human Rights Watch）今年12月13日發表報告，指出中國政府以「免費健檢」的旗號，正在大規模採集新疆維吾爾自治區（東突厥斯坦）居民的DNA資料，建立生物數據庫以達到社會控制的目的。
根據人權觀察組織的報告，中國正在新疆加速採集12歲至65歲居民的DNA樣本、指紋、虹膜、血型等資料，其中被當局認定為「重點人員」、也就是可能威脅政權穩定的人士，包含其親屬在內，不分年齡強制採集。而這些數據的用途，就是利於政府當局進行社會控制。報告也引用了中國新華社的數據，新疆在今年已有1,880萬人接受健檢，達成率幾乎100%。
報告指出，新疆政府於2017年2月批准了人口註冊計劃，明確規定將分期執行計畫。當局表示，該計畫是呼應2016年以來的「全民健檢計劃」，目標是改善衛生當局的服務，為所有居民建立健康檔案。由地方衛生局負責收集DNA和血型，並將收集到的血型資訊送給警方，但DNA的採樣則送到該縣的警察局建檔，和個人的身分證號碼共同儲存。
人權觀察組織的中國部負責人理查德森（Sophie Richardson）批評，中國這一做法侵犯了人權，是打著免費健檢的旗幟，暗中偷偷採集樣本。
位於中亞的新疆，區內約45%的居民為維吾爾族，因為民族、宗教、文化的不同，以及國內外各方勢力的催化，使得該地維漢兩族之間存在著矛盾。在2009年首都烏魯木齊發生暴動事件之後，中國當局加強管理。

完全無分別

屌佢老母

佢話你去過嘅地方有問題，你就唔可再周圍走

一下停電全部企晒喺度

港康碼呢個名柒到

開始到咁極權既野，就緊係直到永遠，或者雙方是旦一個死左

香港人邊有咁撚齊心呀
藍屍第一個去搞啦

司馬昭之心

得籃絲會驗，用黎打擊黃店

都仲未計個檢測有機會出錯
錯咗就被人捉去挪亞方舟
唔病都變有病

我拎個木瓜啫D水，加埋水拎去比你驗

簡潔易明, 高汁

推下比港豬睇

又一個反送中

到時有健康碼但仍然有人感染你地係咪會以死謝罪先？

你啲器官啱用咪變紅色

Yeah又成功爭取
選舉banner終於有野寫
唔再"係點解要攬炒"

今日無唔代表聽日唔會有
係咪想將多啲身體數據傳送返中共

有新籍口呃班frd同我打茄輪

只要香港一日有健康碼, 武肺仍然會繼續存在係香港

用item level去睇啲人
但冇時間性

啲人有咩思維就諗啲咩solution

下一步都未有就講咁多
你咪自己驗飽佢

唔係叫你驗
係叫你唔好當佢冇野影響唔到你

加埋隻狗既口水，笑左

on9 咩

健康碼 = 百毒不侵金鋼罩？

又呃班死廢老

香港啲病毒真係好撚醒架 你有個碼既話出街就唔會中招 病毒都唔吼你

入清水落去比佢驗

記得share埋畀親朋戚友ig fb Twitter

肯去驗既人 底分 +100

無驗既 就係唔乖豬， 底分 -100

病毒唔夠共狗黨惡

成班高分低能

分分鐘到時出去食飯嘅人瀨返嘢
冇碼嘅人冇事

唔關事

要奶共 幾on9 都要做啫

push this

咪係咁戇鳩嘅野真係無腦藍屍先會支持

但係俾返工

你死啦！ 之後你點向飲食業賠罪呢？

想搵順民

要健康碼, 直情吾出街食, 餐餐食杯麵

what the fuck?

慣咗自煮和外賣，無堂食OK

射落海都唔益你！

on撚9，我又想試下點鎖700萬人係屋企

我唔驗咪可以一世WFH

禁止出境go go go

擺入附件三即日生效

先唔講其他
正正常常叫健康碼唔撚好
乜撚野港康碼

Btw比你老母

如果街市限出入
我就幫趁街鋪

要驗健康碼我寧願唔出街食

是但裝啲水俾佢算數啦

笑係因為佢講得好笑
又唔係笑佢嘅內容

先唔講人口流動性。你14日內可以驗得哂750萬人？

成撚日堵塞漏洞，有無咁多呀？

白痴，大把老人用緊非智能電話，On9 政府想死

日日咁多人免檢疫 你唔去堵塞漏洞
同我講乜超前部處 推健康碼 無撚腦？你唔係猴住港人DNA 無人信囉

邊撚個會理你

幾時出個愛國碼
唔愛國無得享受香港福利

點解呢個科技超發達年代
政府做野都可以咁撚麻煩?

第4波?
第3波咪係港共政府專登免檢搞出嚟架囉

最怕避無可避，佢將來要你上巴士都要出示咁點搞？

俾

健康碼係社會信用系統既先驅
你唔順我意唔合作就剝奪你既權利

今日溫水煮蛙 只係唔比你去堂食食飯
聽日話你危及外賣員 外賣唔送你屋企

此風不可長

借防疫之名打壓

信用系統初版

香港人咁多idea，一定有方法，唔好咁易屈服

又係借疫情攞個人資料

緊急法出嚟啦

想用果汁驗，應該都有DNA

實有藍絲衝去整

ok sorry 係我誤會左

健康碼
第時會唔會無啦啦有條友斬尻我然後問我WHAT COLOR架屌

cap圖

到時外賣又有得做，代客出街買物，發達大計

距離大家要戴納粹集中營臂章出街既日子不遠了

好快要植入晶片. 唔植入晶片唔俾你出街

之後就將呢個紀錄送番大陸做分析, 有晒記錄

收到風 驗咗先有手帶
有先入得堂食
每隔一排要再驗

唔好問點解我知

pish this

好呀,你未試下睇下禁唔禁到我出街

而家玩鼻烟中出無得交換口水

拎左碼個病毒就轉左名
新。新型-ex plus 加強版

唔依時驗口水攞健康碼，先扣100分

個健康碼只係表示嗰一刻檢查無事，但唔代表幾日或幾個星期後唔會中招。
仲要你d檢測命中率都唔撚掂
腦裝屎

為咗飲食界而攞我DNA，更加唔去食

各區體育館變曬驗毒中心？睇黎都似

屌你個健康碼日日check撚住咩,諗呢個出嚟嗰個係咪弱撚智㗎

手帶？屌你老母養豬呀？

pin

666 魔鬼印記

因為健康碼，然後又一大班老廢慶回歸群組中招就攪笑了

屎忽鬼

戇尻 就算今日驗左係陰性 聽日一樣都會有機會中招嫁啦 個腦裝屎

要嚟嘅始終會嚟，死都唔撚做

係咪又想逼到香港人搞多次社運

俾條假撚你就得

原來武肺識分人有無碼架？

咪唔好出嚟食飯囉
睇下邊個大件事啲

好野有得威出國際啦廢人宗

癡撚線

到時連叫外賣都要提供港康碼，以保障送貨人員生命安全，否則交易失敗。

中國特色對神付少數份子鎖國政策
西藏、新疆都實行咗。

去超市、街市以及所有公眾場所均須提供健康碼。

代價係一生以及後代都會受中國政府監視。

仲青山？直接送中喇！
港共係唔會畀生存機會畀異見人士

屌㩒錯負評

香港人仲未明mask makes us slave背後意思
要抗疫就預咗冇自由 俾政府控制
德國人一早諗到 然後香港人只係繼續屌
任人勞役

好呀，唔好去餐廳食囉，支持攬炒

係 信不信由你

仲衰過冇

我預計一班ON9藍絲驗咗以為入咗無敵MODE, 周圍食飯唱K行山玩樂, 結果大爆發.

健康碼已經做到哂啦

無健康碼 驚你有病傳染人
所以唔準出國 返工返學 連落街跑步買餸都唔得
捉埋你入醫院無限期隔離又得

重點係… 港共話驗到你有病就係有病

連登仔應該好支持健康碼先啱㗎
捉手帶人 口罩法西斯都做齊
依家政府推個方法俾你地可以全日堂食 仲好安全喎 唔係應該拍爛手掌咩

大數據 mark曬邊d人會入黃店食野 洗幾多錢 再睇住黎打

成班都唔測
無人堂食
店主收皮
攬炒左成功

餐廳準備仆街 星期一大手掃入1137

防疫從來都係偽命題，借疫打壓先係真

大家都唔好出街食，睇下邊個跪先

高官啲閪腦真係冇撚用

現在係大把港豬照比 行得正企得正驚咩比dna人

現實

唔撚怪之得之前大力禁堂食 原來行緊劇本

個碼係防菌？

集中營不遠矣

要示威

以家係唔撚信政府
我唔撚拎健康碼又會點？

唔出街食都得，咁唔返工唔去超市得唔得？
到時度度地方都有裝置check你健康碼，冇或者紅色唔畀進入。

如果真係呢個咁 都幾on9
只要夠人杯葛呢個全民檢測 寧願外賣都唔檢測 到時餐飲業一樣嘈到仆街

Ok fine
到時政府會話你有病，捉你去臨時醫院

我收到風好似係QR Code，冇手帶

拎滴清水去驗會唔會中招

呢班人縮撚哂去邊

good, 邊個藍絲到時一睇就知

香港有幾多人唔信呢個垃圾政府
拉尻哂佢囉

醉翁之意不在酒

唔使拉哂，得閒拉幾個，殺一儆百

到時比清水佢驗，咪有健康碼囉

牠又叫眾人，無論大小，貧富，自主的為奴的，都在右手上或是在額上受一個印記。 除了那受印記，有了獸名或有獸名數目的，都不得做買賣。在這裡有智慧：凡有聰明的，可以算計獸的數目，因為這是人的數目，它的數目是六百六十六。

又再諗起呢節經文

自己比錢揾私家醫生驗寫張醫生證明

如果係為防疫就應該一日一次

無碼4樓，有碼3樓。
諗起廿年前旺角好景商場賣咸碟

正

戇鳩到破地獄

係屋企食囉 屌你老母
健康碼玩分化

Pushhhhh

大陸就係因為有健康碼, 個個以為對方唔會中, 所以全蝈肺炎失控!

就算而家d所謂援港dna人員, 本身可能已經中咗兼帶毒, 嚟到香港就會播毒.